伊崎綾香把聲終於喺電視出現

不過套嘢冇乜興趣...
【公式】TVアニメ「洗い屋さん！～俺とアイツが女湯で！？～」2019年4月放送スタート！【PV】

*♨*―――CAST―――*♨* ★結月葵 ( CV : #青葉りんご ) 身長:160cm バスト:Cカップ 1年生にして女子バレー部のエース的存在。 奏太に対してはいつも厳しい態度を取るが、実は… ★月島奏太 ( CV : #本間かいな ) 身長:173cm 弱小男子バレー部員。 何かとつっかかる同級生の葵と喧嘩になりがち。 実家が銭湯を経営しているが、 バレー部の仲間には秘密にしている。★佐々倉芽衣 ( CV : #伊ヶ崎綾香 ) 身長:165cm バスト:Fカップ 女子バレー部キャプテン。 おっとりとして見えるが意外と鋭い一面も。 グラマーな体型を内心で気にしており、 痩身マッサージに興味深々。★高杉秀元 ( CV : #古河徹人 ) 身長:183cm 男子バレー部キャプテン。 人望もあり部員からの信頼も厚い存在だが、 少しだけズレている残念なイケメン。